李鵬追悼會

我驚悼念李鵬件事畀外國媒體報咗會話我哋支持暴政嘅總統 支持64咋 雖然悼念李鵬係好好嘅藉口 但大家都要諗下其壞處